[是咪冇人識開PO？？🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (258)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：未出

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (4th Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
New - Arthur Melo🇧🇷
New - Clément Lenglet🇫🇷
New - Malcom Filipe Silva de Oliveira🇧🇷

Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
33 - Sergi Palencia🇪🇸
34 - Dani Morer🇪🇸
35 - Rodrigo Tarín🇪🇸
36 - Marc Cucurella🇪🇸
37 - José Arnaiz🇪🇸
39 - David Costas🇪🇸

是

個個等緊你

留名

LM

你再咁講
牙耿真係嬲鳩
到時冇人開post

終於改po頭

1001果個開啦下次
Btw ag又贏stay

係街開唔到

1001會然飲醉左
kai唔到new post
唔好怪佢

等牙耿開po嘛

有冇會然同我一樣都係好鐘意施利臣

he deserves better

可唔可以多啲正選

古有古仔打右邊，今有馬干打左邊

反而Authur比想像中好，唔計個入球成場都踢得唔錯，幾有拉仔feel

係 直頭我覺得俾佢打所有杯賽我都ok，唔差得過達仔

病能到仆街都要開po
有冇人性架你地

考車fail左 唔想做人

施美度唔錯，但又想羅白有正選打

咩病牙

渣ga

痴得疤區多 搞成咁

施利臣唔只勁咁簡單
做後備又唔嘈唔似達子咁果陣嘈包禾踢正選
同達子關係又好 唔似達果陣同bravo有心病
官方啲相佢成日都似個on9仔咁對鏡頭笑

感冒+左耳耳嗚

邊度考

培正道 我係垃圾自動波都fail既垃圾

巴打唔梗要 個陣我都培正肥

巴打最後兩次得左？

操下再考過啦 大把人第一次fail 加油

屌少啲囡啦

Malcom 其實打開左定右

重點知道自己肥咩
下次做返咪得

.

汽車台？

杯麵普通啦 反而冠a表現幾驚驚喜
但艾比度講左羅白今季定位中場

姐係拉仔，影帝，羅白爭一個位？

其實賽程好似出咗

唔會啦
影帝防中 前面拉仔同蘿蔔?
反而驚拉仔蘿蔔撞腳 唔可以一齊出 利申唔肯定

樓豬病咗 體諒下

隔離轉會post見到

最理想係影帝防中 前一格拉b羅白細佬三揀二 arthur後備慢慢上

仲有Rabiot

我覺得433古仔會係打左翼

其實最理想 佢突破力埋門都強

仲可以返後攞波

我反面覺得arthur好快做正選

佢速度唔快
但佢cutin就有位比alba上
唔會塞死

Rafinha: Arthur reminds me of Xavi

細佬: 沙維踢法似佢

右翼

88 digne

Thank you Lucas Digne

Av 都就走返西記
Mina諗緊走唔走 都大機會而且有球隊有興趣
Paco本來留但埃及留隊令佢想走 暫時有offer
Ag 傷左大機會留隊 不過都可能返去華西但華西出唔起錢

廢西AG走未？

好似傷2個月
無架啦起碼養多半季

ag傷兩個月，留隊做主力了

Aleix Vidal is close to joining Sevilla for 9.5M euros. He will sign for 4 years. Steven N'Zonzi, who has been briefly linked with Barça, wants to play in the Premier League and could join Arsenal [onda cero]

睇返highlight Ricard Puig幾好喎

過大力臣個下

會唔會出無峰陣呢
古 花 細佬
arthur 影 羅白/拉

又扮傷

賤價走
等佢抖夠先賣

手足點揀

好難揀 驚抖夠嘅話華dee就擺返佢落default陣

Denis
Ernesto
raFinha
Ander
Umtiti
Lucas
Thomas

DEFAULT

做咩姐你

講事實

牙耿學緊英文 俾佢練習下ok?

呀寶番到中超勁到

西甲都踢到 返中超踢到超班好正常姐

恆大新簽隻巴西仔talisca好撚屈
超哂班屌打全中超
大雄會唔會又..................

又提

曝皇馬1億報價車路士雙星 巴塞沒買到皇馬要買

LIHKG @ Android
對家要世三

Arthur好似幾似樣

華狗係咁講malcom係膠層硬塞比佢

還我黑世三

華dee有心玩9 malcom? 明明踢右邊多 第一場仲要佢同成隊b隊出

where

一黎幫丹減壓
二黎唔出又有藉口
華狗鐘情老人家

今鋪ag同dso真係stays

真係柒到甩轆
去us tour想抬價 結果傷埋

都柒開，冇所謂啦

ELLOS QUEDA

they stay

咁快諗定下個po頭

尼馬留隊一周年冇人提

無人掛住我 雖然我係仆街

其實我幾掛住屁

真係荒田無人耕

好撚驚因為咁搞到要sell Rafinha

掛你老味咩 死25

重溫下我上年美國之行

杯麵做得好

細佬琴日踢得好好

細nigga真係好浦得

完全冇風吹

屌 官方IG又POST AG

Ag買返黎唔post相唔通叫佢去踢波

再唔買中場同中鋒代阿蘇今季都係含撚

其實中場留細佬同arthur仲有蘿白做輪換已經夠 munir可以做阿蘇後備 防中方買多個啦

都係嗰句 買條黑腸防中

感動嘅係 又有得睇球王ag踢多半季

birthday ar 唔好咁mean 喇

兩大球王都會係巴終老

可能用兩億以試上既錢賣球場名

華倫要借就借比佢地啦

唉 好想丹蘇上到位

得罪講句佢上限唔高
技術係幾好但其他都麻麻地
又唔係青訓
如果留多季仲係咁 分手係最好結局

Rafinha >>>>>>.......>>>>>>.....>>>>> dso

到時你冇正選

走好過啦
arthur 啱啱嚟已經踢得咁好 細佬又唔差
用佢寧願俾機會riqui puig /alena 好過

細佬dso完全係同一類型嘅球員 但細佬勁好多 仲要青訓 老西都要細佬啦下話

dso根本二線料
比機會其他青訓好過

係真 ag比人屌到死
Dso唔知點解有人係咁死攬佢
明明兩個都廢

Assume 古打小白個位
拉仔 細佬 羅白 ag 細佬 arthur 爭一個位
仲味計alena 已經升左上一隊

ag只係戰術唔適合我地

全盛既ag >>>>>>>>dso

佢似心理問題
一上場就苦瓜乾咁口面

dso係pr做得好
成日話點想留嚟疤
加上落到場又係幾搏命既
咪引到人攬

細佬真係唔好走啦

應該古打左翼 唔係嘅話翼一定唔夠人 加上上季尾古證明左打翼勁好多
小白位 細佬同arthur爭 右邊拉子同羅白輪換
其實幾fit

根本係 打杯賽仔 好似加泰杯呢d 佢係好過dso好多

羅白似係用黎同影帝輪換

屌我要正選

dso上季打國王盃對住啲丙組仔都唔掂
17年打u21歐青打完第一場就比個教練棄用
同屌老虎一樣一線料
唔好再ff佢成材喇

大哥係咪真係會愛回家 好似易加又抄翻起

我都覺得係
唔係無理由柒足咁多次
仲比咁多機會佢
應該係訓練踢得好但心理問題影響落場表現

美斯隻狗真係好撚大隻

召喚會然沙xxxx狗

古仔打左翼姐係Malcom Dembele 都後備呀？

其實迪迪仔呢兩年真係唔話得
肯捱做後備又交到貨
仲要係恐襲救人

喊咗 佢真係好靚仔
但係小明真係太勁又無點傷 無咩機會俾佢

喺國家隊明明外圍賽友誼都得踢
一到正賽就冇

隻狗真係好食好住

想做佢隻狗

球王真係撚狗咁撚

聽日要比羅馬456了

malcom唔斷腳當贏

3個針佢
華dee 唔好出佢啦

Btw 係星期三

你咩時區？我呢邊重有36小時先有得踢喎

咁唔通唔出咩
踢左一陣左路後尾都返左右邊啦
而且佢踢左路都唔弱

牙耿對時間都好敏感
所以先會提早開即討

係

隻狗有d似拉莫斯

作為後備嚟講丁力已經算唔話得
但佢依啲歲數為自己爭取吓正選都好應該嘅

拉莫斯咬撚死咗小花啦

買人賣人未
差隻防中呀
清左ag av paco先啦
同時升啲幻幻啦

fake臭哂

ag傷咗賤賣都唔掂

其實外借返華西 等佢打返d信心再返來 有無得諗

最好以後唔好返嚟

姐係轉會窗已完
大佬係咪已經冇晒聲氣

André Gomes is out for 1 month. Barcelona doesn't specify the extent of the injury so it does not hurt a possible transfer. Valencia is the club that's most interested [cat radio]

喺就快啦

Adrien Rabiot is close to renewing with PSG. According to a source close to the player, Rabiot and his mother and agent Veronique, are due to meet with PSG chairman and CEO Nasser Al-Khelaifi after the Trophee des Champions in Shenzhen, China [espnfc]

加人工

PSG d幼齒算吧啦
丁丁有版比你睇

psg啲球員可唔可以唔好次次都搵巴塞抬價

Psg擺明唔鍾意同垃圾巴做生意都季季睇中佢啲人

睇嚟最有可能買到嘅中場球員應該係thiago

醉酒會然要去打防中？

尼桑斯啦屌

即刻印翻件大哥

佢要走都應該跟愛美麗

依家第二隊長係主席，第三係影帝？

第四係咪已經係蘿蔔

達子呢？

達仔呀麻？

比你快過我添

但本來影係第三 會唔會佢升做副？

羅白青訓 年資高d 但衰在唔算必然正選

even蘿蔔係必然正選
都搵達子做第4隊長喇
萬一紐亞退落黎

究竟典解球王ag會由4間球會報價 變做得返華西有性趣

係咪買完人啦 ？
點解轉會市場無哂消息

之前FB有post 理論上應該仲有個中場球員

ESPN透露，馬爾甘並不會是巴塞隆拿今夏收購的唯一驚喜。還有另一個秘密名單尚未透露，現時只有Segura, Abidal 與 Ramón Planes 知道這位帶給巴塞球迷驚喜的人是誰?

聽講羅馬bit緊

球王美沙 we trust

普巴 右邊比晒malcom dembele 啦 後生仔要機會
美斯可以踢中間 中場其實都幾多人用 買多個防中夠啦 雖然想大佬返黎左太多人喇

In rafinha We trust

Hi

下季malcom係咪確定左著7號？我想古仔著11丹著7多啲

咁古著8號？

阿瑟王

古仔來季應該都係打翼，應該留反件8號比中場？

Arthur？

咁古都應該好大機會繼續著14

森柏傷幾耐？如果9月前仲傷緊可能有得留低

我想佢着11

啱呀 14都唔襯佢 11好好多

其實一開頭丹就應該著7號，佢多仔都係著7，但唔知係咪班高層為左基沙文所以留反件7號比佢

ideal case
7丹
8亞
9蘇
10美
11古

malcom著返25ok？

見到巴西人著25號 笑死

佢原本就係著25
別具意義

4年後主席又會講多次he stay

華蛇咁鐘意黑世三，咪比件22佢著囉，反正av下季都走

古真係轉11既話 我件14號

咁咪絕版囉

6大佬，ok？

膠層考慮緊300m賣球場名

重點係為咗錢放棄camp nou

買多10件水貨又冇咗

嚟緊 default陣係咪咁
4-4-2
咬咬
小花
古仔 丹/馬
影帝 拉傑
小明 UTT 主席 羅白/施美

華dee話打返433

其實 咬咬 同 小花 一齊出嘅話
都係442 會穩陣d
起碼中場多d 人, 唔係話過就過

古 咬 丹
拉 花
布
小明 UTT 主席 羅白/施美
達子

花中場既話
拉布COVER唔到佢
防守會好辛苦

拉平時已經係咁執屎 放花落中場都幾難唔俾人打爆

呢個應該係進攻mode
小花做keyman
同前面三個做配合
或者等小明後上放過頭波

獌好似同巴傾緊mina

疤狗準備聽日俾羅馬456未
順便教訓下malcom

留低一隻腳

係咪因為打番433所以要練馬干打左？

馬/dem so9 Messi
古 拉/羅/Authur
影帝

嘩, 呢個陣應該係show hand mode, all in or nothing 果隻

真係守係得拉 布 烏 主席
真係咁出我即刻成副身家拎去買入球大

影帝可唔可以同拉/arthur/羅輪換呢?

結論係Paco同埃及兩個都留？

Ag同dso兩個都留？ 細佬都已經無咩機會仲留佢兩個

咁So9可唔可以唔出呢？？

可以

Btw 世三搞咁耐都未走係咪姐係唔會走了？

如果唔賣走ag av dso 根本中場太多人

前面最好係dembele messi malcom
Coutinho busquets rakitic

So9 = Messi契仔

咁麻煩
咁就美斯都唔好出

Dembele 埃及/Paco Malcom

會唔會係賣唔出

無美斯 = 中遊

依加賣埋甸尼，黎緊艾巴後備會係華美撚定羅白頂埋

咁既款來季見到Ag dso既機會率會係幾多

100%

mina+50M換妹妹

咁用黎打下遊隊就岩晒

打強隊先出美斯so9

今年又要打美洲盃, 輪換下la班老野

升milan tat或者coco做後備

Mina 70%機走
Av 90%
Ag 50%
Dso 0%
華美子20%

電腦分析?

Paco 70%

點解講到球會要幫球員留力打國家隊

不過美蘇甚至拉 真係唔可以場場出

蘇9真係要放後備啦 而家嘅佢就真係陣地廢七成

我理想前鋒係 古 美 丹/馬

細佬 冠a 森柏 100%

留細佬啦

後備係咪得7個位？

羅白、Authur、Dembele、施利臣、Munir、Paco、Langlet、華美、左閘後備、Ag、細佬、dso

......

paco 華美 ag dso 可收皮
多數兩閘帶一個姐

高層做野要你教？

仆街依加班後備係要爭後備位

放心啦 最有料個幾個係8月會相繼離開

Segura真係死全家啦 華dee同大雄都想大佬回家 係segura唔俾

我都係唔覺得rafinha留低有咩前途 除非佢好安於踢rotation

睇完晒啲傳聞再鳩up

純個人偏好

佢地都差國家隊榮譽ma

btw就算為球會佢地都要輪換la, 尤其想三線都有好成績就更加要

原來Segura先係終極大佬

Messi
Ousmane Dembele
Malcom

433

Dembele
Luis Suarez
Lionel Messi
Malcom

442

究竟Segura條垃圾憑乜撚嘢咁大權

DLLM 陣夠霸氣

Segura 我屌你老母個臭閪 係咪存心來靠害

學埋牙耿啲衰嘢

Funson reported

牙耿啲衰嘢要包串錯字🙊

Munir可能同av去西維爾
屌你paco又贏

岩岩咬親條脷
原來有人講me壞話

點呀中坑金融狗

可唔可以買個基佬特type 既做後備

文仔真係fit撚晒

肯定係你報料畀肉酸聽
明明me係米八型棍靚仔金融才俊未來社會檔樑典範模範生
而家畀你講到係大肚腩又肥又臭死中坑咁

社會檔樑

棟樑先岩

屌走Paco留Munir啦

又話艾比度同埃及仔傾掂咗數

照而家咁既人腳各位巴打覺得今年巴有冇機攞r聯？

中後場咁嘅樣

中場冇條肉腸or big name就唔好諗

同埋
入到四強先講啦

Where can watch???
Have tv or needa hv links????

睇黎今年又要打fifa r聯456賤種了

奇妙好似冇得播，可以試下去reddit揾下link

其實實力同上面差唔多 中場仲要冇咗小白

無機 8強收貨

Reddit is your frd

阿好似offer ramsey+錢換丹

阿死開啦
成隊無一個值得要

廢中配返副老花眼鏡啦
成日打錯字

ramsey不了，iwobi就要

佢飲醉都要比人針

完全無買中鋒嘅消息 唔係又要用成季so9

淨係靠so9 美斯入波踢死兩件老野

Bayern Munich would sell Thiago Alcanatara for around 50M and the player would like to return but Pep Segura is not in favor of signing players who decided to leave Barça #fcblive [lesportiu]

Barça trusts B player Marc Cucurella as a replacement for Lucas Digne. He will not hear offers, nor the one that he has received from German club FSV Mainz 05 #fcblive [rac1]

順理成章，不過相當會少好多出場機會

PSG wants Chelsea player N'Golo Kanté at all costs and hos arrival could facilitate the arrival of Adrien Rabiot to Barça #fcblive

有錢就是萬能

In the next few hours, Sevilla will prepare their final offer for Aleix Vidal. There's a total agreement between Vidal and Sevilla. The player now waits for the two clubs to reach an agreement #fcblive [cat radio]

終於確定清到一人

Barcelona are interested in signing Liverpool goalkeeper Simon Mignolet (30). Besiktas made contact with Liverpool last week over the player's availability but they're yet to follow it up with a firm approach [sky sports]

ON9 SKY SPORTS

相對

呢個係咩事

世杯亞軍龍囉
唔係咩呀

走啦人地
好似係 希望係

同時同ag一樣傷咗賣唔出就搞笑

牙耿比利時季軍呀

一陣場波好似要揾link

柒左唔好推

牙耿有無手機link 扮緊工想睇下arthur malcom

屌你仲出av on99
一陣又怕傷又冇機會比青訓踢
又唔會留

RM 輸波

有冇人有link

開波

差啲

蒙尼亞又嚟

成班失業廢中得閒睇波

你都係

睇文字直播咋

仲出malcom

上有線個網上直播 一係去章魚果d大陸網睇

揾唔倒link睇

未得閒

munir goall

串到仆街

古華特個仔

Thhxxxx

假分

Rafinha 1-0

細佬!

靚到

細佬

細佬勁到

狗竇就咪玩啦

青訓

想問羅馬鏟撚斷malcom隻腳未

比大陸網d人fake左 sor9

呢條中場線丁到出血

係咪睇緊上個禮拜果場？

Malcom

馬琴差少少

Malcom Arthur

Lenglet marlon比人迫都幾定

其實班球員有咩所謂 少條友黎爭位

跪求手機link

想睇palencia pubg

羅馬成班正選嚟

屌打緊

又係喵青

緊係巴塞屌打緊啦
踢得好好喎

[member]

屌你老母唔記得加密

問問問
自己睇有線低清喇

巴塞

Monolas推完人未

細佬勁撚到

返工睇波常識黎

又升左幾m了

Arthur左右腳都...

細佬好波

唔好賣佢啦

想點牙醉酒佬

高層:賣唔到ag賣細佬啦

報時
me1955

jer下你咁姐

gay

羅白加細佬 最好過dso+ag幾十萬倍啦
但係而家兩個傷咗又賣唔出

2252

Malon靚鏟

細佬又被羅馬鏟

細佬唔係咁玻璃一定好有成就

屌你從後鏟
明知細佬易傷

黃

點錯相

屌你老母羅馬狗 又想整傷細佬

Av

無點錯
入波吖拿

av真係垃圾 射乜尻

Av走啦射到咁

勁過大佬啦
大佬個種踢法唔識欣賞

av係想話畀意甲朋友知
平時牙朗點射罰球

如果係黑世三既話
入能左喇

by 華dee

人地要去皇馬了

返緊工唯有睇巴區文字直播

華dee換走細佬先ok？

1:1

呢隊啲反擊快過A隊

細佬得罪左羅馬？

古華特快到1-1

仲有羅？

對中堅....去哂邊

輸朗格勒啦呢球
慢到

u古代人5sick ball

你就假

你

輸cucu啵
古華特咁快你想中堅快過佢？

呢隊巴塞好睇好多

一睇就即刻俾人人波

但控波成日甩腳 同埋真喺無咩默契
傳得快 跑得快 但踢唔到組織

留低隻腳is基本

踢過國米

8月13開始
default陣=唔洗憂有正選唔洗跑hea下hea下又一場

中堅又漏 不過羅馬個on9仔

羅馬狗 你老母臭屄

hi
好耐冇見

食完女未呀？
快d返黎吸傷喇

埃及仔係幾好

又學埋西班牙咁鳩傳 死得

PUIG

維度好廢

puig

av

Av算啦你走啦

咁既表現
留隊喇

av and ag stay

av咁搞法
西維爾會唔會撻訂

臭鳩中坑地產佬又搞事

臭鳩

你兩個肯定同肉酸仔互含黎

嚇死

艾沙拉維勁撚到

1-2輸埋

有無換人

malcom

倒戈GOAL

me 4810

馬琴

Malcom 2-1

8號仔好得意

細佬喺呢個陣容好搶眼喎 其實真喺唔駛急住賣

倒戈入波慶祝？
想斷腳？

咁都叫倒戈

未來中場核心ricard puig

細佬隊長

細佬做隊長

Malcom個罰球都唔錯

呢d位有得射好射
射埋下場就冇了

球霸:

下半場仲大優勢

馬琴唔差

羅馬b隊都出黎

燈到換走左

炒單刀係乜水

邊個傳咁靚

Ruiz

再踢會斷腳

馬琴喺右路淨係識內切 然後畀人封死 或者好勉強咁起腳

踢左兩場姐

個11叫perez
唔怪之得踢得咁肉酸

完全唔識呢堆新仔
我係假疤

14號邊個咁搶得

monchu
mon豬

全幻幻陣

無人名得堆number
分唔到

而家邊個做隊長？
施仔？

點解我fifa係b隊買人要比錢

你講黑施定白施

岩岩發現個陣入面冇人著10號

力架乜名？

杯麵入左後備喇

nigga 5號

Ballou Tabla 加拿大仔 呢兩場表現幾好

好心印埋名啦而家都唔知邊個打邊個

無人夠膽著

講到印出黎就會知係邊個咁

點解FIFA換走隊長
都冇得搵人拎肩章

起馬知邊個踢得好

耿巴串過耿撚

踢埋下場都唔召佢地上黎架喇

馬撚

呀耿有新名了
耿撚

無哂信號

呢個setting點都虧過B隊引援

你個嘢壞咗呀

下年都冇b隊啦

b隊踢b隊？
唔播lu

播廣告痴撚線架

有呀

我睇espn睇睇下走左去播廣告同精華
好野

阿叔要食d野
一陣繼續

2-2
廢既monchu

又有12m睇

啲波好醫院

Florenzi唔慶祝既

而家其實算c隊
A隊無黎美國

B隊後防

搶得唔傳得

耿撚串到

正選個隊叫A隊後備
呢隊真係叫B隊

Fc Barcelona B球員 咪b隊

係 同馬琴杯麵一齊換走

差啲輸9埋

施仔又有得練12m

又要比人中出

perotti都幾勁
點解阿根廷唔揀吓

牙耿

有美沙就得喇

揀左光頭佬都知咩事

想點

冠a

輸埋

垃圾巴

碼都無得射
2-3

想你

係
細佬同馬琴個人冇事
就可以做世界冠軍

啲防守真係笑死人
學界咁

降班唔係無原因

是撚但啦熱身賽 主要睇下啲後備同青訓
贏輸都wfc

施仔咁都甩
留隊喇

b隊後防啲身體質素真係好差
吓吓比人生食硬爆

12碼
廢撚到咁都落腳

回後無力屌佢老味
街場都唔會成日咁啦
仲要唔係一下

2-4

笑死
咁都要落腳

邊2個打中堅?

上場輸兩球果兩個

你話呀

B隊執左佢啦

2-4
射埋碼了

後防都係出面買算
疤啲青訓後防好似天生唔識防守咁

中間條友走位差到

條底線係咪有刺 死都唔落 係咁中間猜😴

意甲vs西乙B

成隊b隊夾慣夾熟都打到pat屎咁

畀著我就換達仔落去踢下
睇下達子配辣殺後防會係咩表現

講真除左防中同中堅外其他又見得下人

達同施打中堅都唔會咁

迪基亞訓練計畫

黎緊場盃係達定施

咁多年係出得一個佩隊，成日出去買中堅唔係無原因，自家個d真係唔用得

我地上成隊b隊俾人反cup 羅馬都打晒飛機

Puig同Tabla都幾好

其實重有PK同巴查
但冇乜邊個有puyol既級數

羅馬收撚到咁窄你都唔落底

pk 識防守

一年最少有兩場識
其餘時間係訓練龍門用

西超應該係達
一場過

疤青訓理念係控球
揀後防睇傳波組織>防守
咪變左正面防守好撚差
所以咪話疤一冇波喺腳就唔識踢

哇最尾十幾分鐘咩事

個種廢係學界都不如咁
後防學下防守好難咩

巴青訓係中堅同龍少人材姐
兩閘間中都爆件出黎

老鼠屎都係喺曼學過吓先番嚟

學下鏈式防守先喇請多d意國教練

咪係，明知山有虎，係要中間人群撞入去，都唔變通下

根本後防點都要防守行先
傳波都係bonus姐
好心啲青訓宗旨改吓啦

諗得通
上左1隊喇

仆街要潛返屌奶星喇

b隊輸都要咩

呢幾年慣晒

洗乜潛

因為都冇上過水

真
你諗吓r連full team輸3:0
而家b team淨係輸2球
是咪樂觀曬先

b隊係點拎青年r聯

細佬
原來唔簽人係因為最已陣

最好大佬都返埋嚟啦

兄弟丼

細佬值得正選

細佬呢兩場真係好sharp

我覺得佢唔識保護自己
比人foul親都避唔到

因為拎UEFA youth league嗰隊唔係B隊 係Juvenil A囉

咁對手唔同既
青年打返青年同依家呢隊打羅馬成大半隊正選

講錯
係避唔到對家啲犯規

B隊對中堅

究竟小花可以剃鬚未 就嚟變丹麥俊農啦

唔剃了
咁就一世

獌夠個post頭 搞到我入錯post

狗

有冇回錯

差d 入左去發現唔對路

我都係

有一刻我係想入去問
🔴🔵🐷係咪解垃圾疤豬波

回錯sor9

心諗做咩又開新post

笑左
估唔到唔止我中伏

我都入錯左去
班49000做乜尻

因為1819波衫=紅/粉/藍？

嘩!! 好易睇錯post

瘋狂入錯post

不了

why

要勁防中阿 勁中鋒

中鋒真係唔好諗啦 so9實冇機會清 爭住做正選 冇人咁踢佢

Official: FC Barcelona and the Everton have reached an agreement for the transfer of Lucas Digne. Everton will pay FC Barcelona €20.2m, plus €1.5m in variables.

Av ag when leave

都幾好價

你 arthur 細佬搶一個位
反而大佬從來未融入過巴塞踢法

雖然好想睇thiago + Rafinha starting midfield
But agger 唔太like大佬踢法

Gracias 丁力

gracias digne

屌你老母真係入錯po
見到最聯兩隻字先發現唔對路

Gracias digne 去到拖肥同baines爭應該有正選踢啦

digne走係雙贏 祝福佢

已成最大贏家

Barcelona have met with Manchester United midfielder Paul Pogba to discuss a possible transfer, according to reports...

抬價部

睇飛機報係話艾比度同普巴/經理見面

Abidal

而家咩都關佢事

巴仲有錢咩

因為留意左幾日啲媒體都話仲有big name
不過我都唔信咁有錢
同埋再買差唔多薪酬爆錶

唔洗信
Cap低1/9 po返出嚟
1/8/2018
係嘅話俾人binc都抵

唔洗1/9 英超轉會好似9號就完

Po錯sor9

如果佢肯好似係國家隊咁防守 的確係幾勁 同埋佢同utt都幾friend

Cls有冇人留意馬身放咗維素高去國米 明明一年前先買嚟接juanfran班 世盃仲要打得咁好

佢打馬體踢得麻麻，傳心質素好差，馬體都買番個艾利斯，打手黎

傳中先岩

簽到我印十件

簽到普巴真係點都得

幫手追會然吉天奴j數ok？

Barcelona technical director Eric Abidal has denied holding a secret meeting with Paul Pogba over a proposed Nou Camp switch. (Mundo Deportivo)

收番條J先ok?

祖痴撚左線
攞西瓜+隻潛力中堅換邦老師

好

傳心

無睇咩事
但我覺得
甩到西瓜
拎返個即戰力
隻後生中堅遲早又會返去
抵到爛

換比A米打起對手

唔會啦。祖記係意甲根本無敵，有埋c朗真係輕鬆，其他19隊組聯合軍都豬波啦。

有牙朗成個意甲已經瀨撚咗屎

普巴無兩億都引唔到獌放啦
點會ff佢黎

jer住哂

牙耿呢啲臭鳩老中坑係咁小氣

令我諗起上年夏天都係傳一定簽到古仔
咩都傾掂 最後都拖半季
今次係一撇都未有
原隊開季我已經接受左

唔會期望佢嚟

期望有Nzonzi呢類防中
普巴始終太鍾意cool波

幾時完轉會窗？

疤嚟講完咗啦

仲有冇big name

黎緊果季如果傾得成賣球場名三億
今季賣既人暫時80m 佢要買big name其實唔成問題

賣唔走Ag果d唔使諗

洛桑斯速度好似都慢 年紀又唔細 普巴好似同摩佬唔岩 我諗佢都想走 希望佢黎啦 有佢中場攻守都好 起碼有得爭下r聯

老老豆豆big name除左中鋒同防中買之外 其他都唔洗買 滿晒人

岩岩睇到reply 60幾分鐘 malcom 除左速度唔夠丹黎其他都好過丹

過人好似丹好d malcom技術無咁細膩 丹有返信心 傳波改善會係世界級（希望）

Malcom技術好好喎
牙丹比佢弱應該係射門啫

Malcom爭丹4倍到啦

[black]價錢[/black]

見到老鼠至愛嘅龍虎切
十二碼連cech都射唔入

忍唔住笑左出聲

下

同老鼠一樣係辣殺

我勸你唔好咁串
如果唔係我貼你同條女個樣上黎😈

都話嗰個唔係me嚟

貼左上黎你就g係唔係

大佬 eriksen hazard呢啲係咪冇希望會簽到

而家威脅me牙

系

大佬 高屋有人唔想要
大力臣中場太多人了
世三賤種都未買到 軌應該唔放了

高層

如果Hazard嚟 細nigga真係會走

如果世三黎 我地都唔需要細力架了

會然Oxxxxxxx_Dxxxxxx會改名做Exxx Hxxxxx

me錯 放過me ok?

❗️An agreement with Barça and Sevila for Aleix Vidal is close to closing. Sources close to the negotiations confirm it's very close

❗️West Ham are interested in André Gomes. Sources close to the player know of the interest and there's contact between clubs [cat radio]

Quick na diu

no

最多以後唔叫你臭鳩廢中

Mina+AG+50M ok?

4258重係度屈我

真係放既話daddy實比人屌死

中場J出血

但前場仲係要靠兩件廢老入波

真係有兩件咁多？

就黎成隊力架 為入法甲鋪路？

但如果買前鋒頂so9,買邊個好呢？

係得你先會咁光明正大咁爆人閘

上次啲利狗都係貓ching你惹返嚟

佢是on9的

覺得mins踢英超啲體力波會好過西甲啲技術波
又有身型同高度 摩狗最撚鐘意

摩狗睇中既防守球員都唔會差得去邊

連達路夫

劣鳩

但要肯為佢賣命
你踢 HEA 少少又比人喺記者會擺上枱

秒！

今天早上，尼馬抵達了深圳。在個人微博上他也發佈了抵達視頻，在出了海關之後，他看到了很多中國球迷在接機處守候，尼馬剛剛出現，現場便爆發出尖叫聲。不少球迷都拿著波衫，尼馬也上前耐性地為球迷們簽名，而他第一個簽的就是一件他在巴塞的11號波衫。

收到風係呢度既人黎

連果陣哥狗同摩狗都睇中喎
連好過果兩個英撚中堅好多啦
不過今年摩三就

係咪u

not me
記得呢幾日有人講過掛住尼馬之類

人哋要過賤種牙

一直都好想知 如果大家真係有機會見到牙朗/425 你哋會唔會搵佢簽名合照

牙朗會啦

25

簽完返去燒ok?

提子波衫only

可能me真係太憎25

25個格真係太衰 以前佢係巴都唔覺 走左之後睇佢踢波 先知點解咁多人唔中意佢

梳
屋企幾件蟹左尼馬波衫

gchi你開聲打鳩碎油佬

我錯

究竟冠a得罪左高層同華狗啲乜
買個19歲比利時踢緊既nigga都唔升冠a

想印丹 佢下季係咪著7號

因為佢係nigga
FC BARCELONIGGA

原來你同oxxxxxx_dxxxxxx一樣係弱智的......

收爺喇425

唔係話malcom著7咩

米屈

11?

u is la

me is not 25
u is retarded

保保梅開二度

he deserves butter

見到佢既刻拎粒波出黎扭到佢趴街

佢咪就係為咗高人工所以返恆大囉

人地英超下星期開季 我地中場係咪無望

《塞內加爾小將即將加盟？》

根據《每日體育報》報導，效力比甲球隊奧伊彭的19歲塞內加爾右閘華基(Moussa Wagué)已抵達巴塞隆拿準備接受體測，將會在未來數小時正式加盟巴塞，預計轉會費為€300萬歐元。

華基是塞內加爾國腳，在代表國家出戰今夏世界盃期間表現出色，更射入了一球，因而引起不少球隊關注，巴塞也在此時對華基產生了興趣。另外由於沙治羅拔圖大致會返回中場丶施美度會成為正選丶以及B隊的柏倫西亞在近兩場熱身賽表現一般的關係，因此以艾比度主導的轉會團隊希望簽下年輕的華基來成為球隊右閘的後備。

個人認為，華基在世界盃表現搶鏡，年紀輕輕但在比甲已浸淫過兩季，有一定比賽經驗。相反柏倫西亞已經22歲但一直只踢B隊，而且近兩場熱身賽表現只屬一般。若果可以低價買到一位潛力新星，有何不可？

By 懷斯

蘿蔔返中場

又買幼齒

佢唔掂咪用你囉

牙懷好波 將冠a講到打得一般 比甲講到一流聯賽咁

依家傳緊維度？

On撚99 冠a熱身賽後防新仔最撚勁
同埋艾比度冇講過佢表現一般先簽比甲仔

Out

完場兩射一傳

我地懷哥同艾比度叔叔frd過打band
內幕細節唔洗向你地交代

簽到維度我戒丁

想要拉比奧多啲

嚟養老?

代保保

左閘後備呢
Digne又走左

唔想要條on9
買個純防中啦

31代個30既
膠層好波

佢肯做後備其實唔差喎
反正中場而家唔夠硬度
同埋佢都少傷又有鬥心

又諗住截鳩意假胡

簽到Vidal都唔錯講真

舊年好多傷喎
傷到對蝗都出唔到

牙保變維度直頭係升grade啦

垃圾page一早unfollow左
都係我地巴post最高質

都唔會預佢正選
同埋對巴啲軍醫有信心

………………
講得呢句你都唔荒高汁去邊

維度好撚臭格 唔想要

走左個A.Vidal
黎返個A.Vidal
我覺得可以

英文100分

溫左成晚豬

3000萬抵DIU AR

Vidal無問題喎 撐得過

咁dirty work呢d野
點都要有人做
而佢偏偏係最適合個個

維度點會唔好
隱憂係上年半月板重傷
驚一沉不起

都係著22號 波衫都唔洗印過

邊到講維度 雖然幾正但應該一兩季貨仔 仲要唔知配唔配合到

到到都傳緊
不過31歲前一季又傷咁耐 有少少怕係黎吸傷

咁到頭來點解要放保保

個神秘收購係維度 好失望

保有10m執冇理由唔執

OK阿, 買黎用1,2年
下年買de jong

某年七月我們在和阿根廷踢了一場美洲杯決賽。智利隊剛被判了一個自由球，我和全能到仆街還有另外一個隊友站在球邊上。自由球並不是要由我來罰，我只是誘餌。

在這個時候，美斯突然徑直走過來看著我說：「怎麼樣，到底來不來巴塞？」

就這樣，毫無徵兆蹦出的一句話，他說完轉過身走開了。

我想都沒想，就脫口而出：「如果你想要我，我就去！」

所有飛機報 記者 甚至skysports

改得好

全能到仆街

應該唔係佢 咁平 同埋係簽唔到拉比奧特先轉佢
原本去國米

Gerard Romero
‏

@gerardromero
15m15 minutes ago
More
☎️☎️☎️☎️
ARTURO VIDAL será nuevo jugador del BARÇA!! Fuentes del Bayern lo confirman a @EsportsRAC1 que el acuerdo está muy cercano #mercato contado en @versiorac1

Translated from Spanish by Microsoft
☎️☎️☎️☎️ ARTURO VIDAL will be new player of BARÇA! Bayern's sources confirm @EsportsRAC1 that the agreement is very close @mercato counted in #versiorac1

肥佬報埋了

vidal 唔知仲有冇貨呢

啱啱幫牙耿補完習 教咗佢改寫句子

幾時簽到Thiago

巴賽會唔會做撚左意大利公敵

Vidal

終於有人黎幫拉仔手 一齊執屎

同羅馬進行友賽→買malcom
同A米進行友賽→買國米想要既Vidal

華dee : 年過30 deal

所謂big name?

又得罪人

情迷中坑

認真覺得維度作用好過保保
Btw 中場比到良性競爭幾好
賣ag比國米 賣dso/paco 比羅馬 當還人情ok?

屌喇星咁快手嘅今次

bigname冇傳過真係得a.vidal
又唔係話好surprise
始終上年重傷過又年過30
不過 華dee情迷中坑confirmed

樓主?

佢迷50路

佢係50路
臭鳩中坑

我巴幾時約曾志偉?

搶人野再放返d賤貨去人地度叫還人情
畀著我就永世都唔同你玩

成日屈我係有咩企圖

世界第一球王ag
西班牙潛力雙子 都話廢

哩單都叫搶?
國米想買摩迪當vidal plan b hold住
依加plan b失敗姐

問題佢地個潛力
潛撚到冇左影呢
重有2件要岩岩傷晒
咪玩喇

維度
打到7成8成水準已經勁到飛天
若然佢唔打人 直頭係神級中場

其他球會唔算搶
巴做乜都係搶
不服出公海同班人辯

Vidal其實offer 左比三間球會 inter ac 巴塞

哩啲唔講喇
但今次幫拜散貨有啲唔抵
vidal舊年連踢德甲養生都傷到咁
嚟到點算
依加既佢頂多得六七成功力

拜狗放得應該唔會好得去邊

Vidal來 其實幾好 解決左巴個中場硬度問題 當然應該都係1-2年貨仔 冇大佬普巴都算啦 俾機會新仔就得

維度就係個surprise.....
冇話唔好嘅 有啲唔surprise 啫

屌 黎左又廢先屌啦
而家講乜都無用嫁啦

屌 30m 咋 打一兩年賣比中超分分鐘唔洗蝕

其實vidal都係plan b
膠層plan a係rabiot/de jong

咪係囉 荀deal 正常市場價

Vidal點都好過保啦

AG傷左難有人要

Sources from inside Barça say that the deal for Vidal hasn’t been done, but he is one of the options to reinforce the midfield. [radiocat]

邊個話維度係個個surprise 普巴先係

真係簽到防中

智利人+全能到仆街

屌 搞乜撚簽左未？

牙朗走左無晒賤種啦

買Ag果陣都唔止30m啦

Ag好似係35+20

ag真正實力我唔知
但維度表現都幾大機會>ag表現

維度果種眼神,渴望勝利既決心,係戰士既既霸氣獨有既眼神,4bar9目前就係需要呢一種,會令人望而生畏.
垃圾疤絕對係維度既最佳選擇!!!

好少見耿巴咁支持一個球員

📰 [MD] | Vidal transfer numbers in detail

- The signing fee will be close to 25 million euros

- He would sign for three seasons and would be willing to take half of what salary Inter Milan offered him, because he want to play in Camp Nou and with Messi

我ff左好耐有呢類既球員黎
點知而家真係有機會

屌 雖然唔係好想再買中場 因為想羅白細佬多d機會 但如果真係25m真係好扺 vidal又真心勁

如果25m就真係超荀價

lm binc

屌你老母下季一係打閘一係後備

買個老野中場做咩
不過27m都fair

屌拿星
我地維度唔洗圍球證 直接消滅你

Vidal肯黎都好既
始終佢都算一線中場
同27m算抵玩
不過想要多個後生潛力防中
Weigl?

呢個要啦
我斷言
直接踢影帝個位都得

早幾年講過
但今年無傳過
怕左多仔出價？

做bartender算啦

咁串

Samper /obusi is ok la
Vidal掃蕩未傷前僅次於kante
傷完有7成都已經夠用

維度都簽到

原來維度好似係華狗要求
佢真係鐘情老野 雖然我都讚成簽維度

Confirm?

黎緊打交都唔驚啦

中場後備都到你

未到你

哈 西甲聞風喪膽啦

話時話賤種真係唔買大粒野 大聖傷左佢地食得屎

巴塞專接收老野

可能有右翼打呢

新球王easygo
勁過同齡美斯既阿辛
仲簽左個新尼馬

人地岩岩先R聯三連霸
死疤狗食屎都未到佢地喇

我寧願你踢後備中場都好過正選閘

[MD] | Vidal transfer numbers in detail

- The signing fee will be close to 25 million euros

- He would sign for three seasons and would be willing to take half of what salary Inter Milan offered him, because he want to play in Camp Nou and with Messi

The arrival of Arturo Vidal almost certainly means Yerry Mina is on his way out as Vidal is a non-EU player. [@gerardromero]

佢都non eu

國米原先好似先借後買
如果驚佢易傷我覺得先借後買都係一個比較穩陣既方法 但巴塞應該定佢做後備所以覺得都買25m都搏得過 有名氣實力咁平 就算係水貨都冇乜所謂

If Ousmane Dembélé leaves this summer, the club will focus on signing Paul Pogba. [@gerardromero]

同曼聯一換一ok ?

但丹一定唔會走

買多個前鋒就完美

下爬有鬚
買

終於肯買b2b中場
30m算係咁

今季d引援好似幾對板 決定唔反高層了

暴力足球

The signing of Moussa Wagué (19) for Barça is imminent, who is already in Barcelona. Tomorrow, he'll take his medical tests at 9am local time and then sign his contract. The intention is him to start with Barça B and could play with the first team to be Semedo's backup [md]

Poor Palencia

Barça are close to signing Arturo Vidal from Bayern Munich. The deal would cost less than 20M euros and he would sign for 3 seasons #fcblive

再平少少

垃圾疤上季買兩件已經fing哂d錢啦 你估係psg咩

Less than 20M真係抵簽

比b隊用然後升人上a隊姐

唔敢J住啦 我巴膠層邊有可能咁勁

仲未買中鋒 靠so9 蒙尼亞 柏高 點拎歐聯冠軍

禾地又有力架又有馬琴

一定要照反高層

mina正前is ok la

西維爾主席想要埋munir 巴都肯放
唔怪得av仲未走到 屌

屌20m簽到個big name防中都幾抵 雖然係臭格咗啲

總要有人做呢啲角色

而家日日傳要走

不了rac 1 話要賣我買普巴

家陣學生哥讀書咩要好品格

踢得好嘅
佢唔係鍾意惡意收人山嗰啲我理得佢咩性格

挽留球然
會然就......

服撚左高層 屌曬佢地老母。

黑世三都唔放會放真世三

我講緊丹比利。。

唔好走牙

下晝4點半左右應該得閒開po
咩topic好

我知，挽留

會然慘成人球

抵咧

簽到維度就好，有人犯下規扯下衫閘下對面反擊，唔洗見到對家個不死人，我地隻影帝慢動作仲要犯唔到規（跑盡）

即換

我記得有場波
當時vidal都重係祖記
畀人打反擊
鏡頭係影住vidal食塵+陪跑

維度應該快過影帝，冇事既

大傷過+年過30
唔好期望太高
唔貴+唔高人工既話
入替/輪換都已經抵諗晒

拜仁放嘅 仲要得30m

不過起碼條中場唔會薄過處女膜

泫雅老公你條傻屄 我屌你老母

做咩貢嬲牙

Bye Vidal; Hi Vidal

串錯字嘅風格去咗邊

做乜事
呢排狗竇都唔多見佢

得牙耿先識 我哋學唔到

牙耿串錯唔使我地教

泫雅和E’Dawn傳緋聞一事竟然峰迴路轉，兩人今早大方認愛！今次是泫雅出道11年來，首次公開承認戀情，自爆和E’Dawn已經是拍拖兩年的戀人！泫雅和E’Dawn向記者透露「我們是交往了兩年的戀人，想對一直給予我們關心、支持和愛的粉絲坦白，希望以後在舞台上也能堂堂正正地看着彼此」

小花見到vidal會點諗

丹真係上傳咗著阿妓件波衫上ig?

阿幾時變到咁有錢

假新聞嚟

係都好啲
唔想丹走 真係幾鍾意佢

正常吹都唔會阿記la

vidal 20M真唔真
點解會咁平

我今日唔開po了
一陣開個「巴塞隆拿球迷等開po臨時搭棚區」畀你地算

31歲大傷過 不過20m都幾抵屌

呢條淫娃比人屌到鬆哂啦

細nigga 留啦
比多季機會佢啦

未來金球得主點會賣

丹真係去阿？

上季出番黎都唔差
仲射爆賤種

930分鐘 3球7助攻
場均造一球都比人話無表現

小丹

20m真係好撚抵屌

簽埋維度 巴塞前中後嘅板凳深度都好高

Paco Alcácer could be joining English club Watford on a 2 year loan. At the end of those two years, Watford would be obligated to buy the player. The transfer market in England closes August 9th [sport]

........又清唔到

高層唔係話點都唔賣力架咩？

小心好似 尼日尼亞 亞根庭咁打錯字

仲要維達爾好憎皇馬 打比一定夠火

好好笑？

之前r聯比人紅 點會唔憎

佢同aubameyang熟咋下話

仲有米

Mkhitaryan走佢先加盟多毛柒架好似

don't屌me

Yes

唔好笑佢了

[賣AV，買AV🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (259)

kai jor sun po 了 diu le they

nigga Stay plz

Must stay 冇一隊會比成億以上買

身為一家良心球會
free走喇

想問搞咗成晚買到維度未

想快啲賣維度多啲

有冇人掛住土方蛇
好想聽佢點評吓班新援

聽你評仲爽

冇佢咁識波

true

土方 : lenglet後備料 arthur巴甲仔 vidal死老野又易傷
Dso paco ag之流一個都未清 下年主力又老一年
歐聯賤種四連霸

除咗Arthur之外其實全部都真

佢要求會仲高少少我用佢思想諗 其實我講得岩
仲有你周身刀冇張利 應該都要清

有冇人覺得我好識波？
利申：土方弟子

上年踢右閘踢得咁好都要清

你有資格幫土方蛇挽鞋

國家隊唔入選
仲要成日飲醉酒 對球會紀律唔好
要清

Oxxxxxxx_Dxxxxxx
會然on9
要清

咁巴區應該得返me
高質會員

巴區第一個要清算既一定係你呢條拗出唔拗入既4259

me唔係 米屈

u is
100% is

Push la diu

俾次機我

push 緊 挫敗巴 sor9

唔講咁多
聽日 1點 見

me 笠水

ok
咁我強烈譴責定先

約咗囡囡牙

咪扮

是真的

假的

真的假不了

希望快啲推爆

唔好

大家唔好推

重諗住反巴
原來fake news

但唔係講笑 同隔咗成日啦 簽咗av未
好驚比人瘋狂binc

Sevilla has come to an agreement with FC Barcelona for Aleix Vidal, the club will pay Barcelona €9m + €2m in variables. [@Alfremartinezz]

❗️The signing of Arturo Vidal will be announced by Barça in the next few hours. [rac1]

今年啲next few hour嚟真

之前艾比度保證仲有驚喜收購係咪就係維度？

Cls游完個水仲未爆

5

4

3

2

1